［多圖］點解d人鐘意呢d起哂角既頭

真係好撚柒 起撚哂角唔知做乜撚
好似一半平頭一半allback咁

我咁大個仔第一次見0

真係好撚柒

top?

大風姐

條仔gel到個頭柒姐

第一眼以為條友無咗忽頭骨

平果忽可以放d咩落去

圖得一張都叫多圖
真係第一次見

近排興(好似係)

人地整得型，佢整個懸崖出黎做乜

好撚柒

新會員

點解d牙唔打埋格仔

未禁入黎之前仲諗緊咩叫起曬角嘅頭

我覺得會有人改圖，改到變平頭

第一次見gel到咁柒

堅柒

有冇90度

做咩post我個fd上黎

will.i.am

好似比人削左咁

認真mode: 因為直角往往令人感到緊張

呢個肥仔真係唔識架喎

整依個頭再加副死人圓圈眼鏡真係染到唔敢睇

個一忽爛撚左

似想學依種

Your face

大佬啊⋯⋯你張圖都唔係直角啦

然後中間個分水嶺係好粗咁剷光

幾型喎，審美眼光唔同

條友真係唔識架喎

Face

起角好撚樣衰 篤眼篤鼻咁

乜宜家興中間分界再剷走一邊？

唔認同
佢咁樣好撚型

以前得陳靜先會咁玩 而家個個都咁玩

樣子問題

周柏豪都唔係起哂角啦

係咪呢種

佢個髮型師害佢
隻直角細番少少就ok

關咩事，好明顯係佢自己都覺得好睇，如果唔係正常見到咁剪完都會再叫飛髮佬執執佢

得罪講句今次引用鬼佬都係柒

係呢條友剪得太入姐

Gel得柒
正常會落d泥整貼d個邊

好似冇左忽咁

唔知點解會諗起...

大師

都係睇樣姐
可以好型亦可以好柒

咩事 無啦啦比人放上網

wiiliam

+1

條介剪得太入 咪變左90度起哂角咁

唔知點解 我好鍾意

好多人都喺咁喎 冇乜問題

話未見過嗰班毒撚 係咪好耐出街

你朋友啊 ？
無問題啊，好撚柒啫

角？

因為呢種頭其實唔太適合頭髮太硬嘅人，個個角位係要gel少少嘢，最大問題係佢剪入咗

申利 做呢行

起角頭唔可以唔講阿黑

呢種頭要順住個A頭型去分界先順眼
但佢係B

直角三角形已出現

fat唇既野我地識條鐵咩
條界太入
正常都會收返細舊野

其實落多D泥整貼就搞掂

樓豬似針對人喎 溝左你條女?

376 likes

呢D咩衣著黎

跪求樓主髮型
等細佬參考下

唔識分分界allback同直角頭？

針對佢就唔洗打佢格
做人用腦好緊要
我識佢老鼠

柒到唔知講乜好

型過樓主

重以為講緊依個

金仔先carry到

以為講柯南同遊戲王

係佢分界差

正常分界係要條眉最高個位做分界線

收埋佢啦

gel頭gel到幾年冇洗過頭咁

Allback 靠哂5官

除左鬼佬 有幾多個好似周柏豪咁好睇

屌你做乜鳩衝出黎

用左油性pomade姐，classic 油頭呢啲野

你自我感覺良好就可以了

又未試過喎

油性pomade都冇問題
問題係你沖出黎做乜9

求全相

用膠水gel頭？

我都係

等樓主睇下唔係個個gel呢種頭都係咁 不過我都預咗會有人怒插

可唔可以貼全相參考，我覺得你剪同gel 得好好睇

唔好啦比人插緊啦 縮返埋先

至少要影埋堂眉 你話分界要係眉角嘛

好撚柒 唔識整就咪賴啦

gel到好撚柒
唔識gel就唔好搞啦

啱啊啱啊 靜係出門鳩gel係咁架啦，我想比人睇下條界點分姐

雖然你用意好
但
都係忍唔住笑左

帶返個頭盔先 之前有用風筒吹同埋用梳梳番個型仲有用水性pomade 既樣，插細力啲咁多位巴打

Will.i.am咩

靚仔

柒

欣賞你既自信

好似識你，認真

香港咁細

Between 勿相認

算啦班人乜都屌
有shine就話人冇洗頭

自貼果d做乜鳩
全部柒撚到

巴打

自貼果d係咪以為自己好撚型

欣賞你
應該幾靚仔

我諗應該係

你個日系post d人自貼都好有自信

痴線自戀狂
對住自己打J 都得啦
性乜行為

行山亂唔比咩
我po多張相証明我個頭好撚型

好撚柒啊！！跟風跟撚到。。。

我哋係認真研究，點同呢？

總之有自信同型啦

hi柒頭
係啊話你呀

做人切忌心浮氣躁

你吹亂個頭post上黎

油立立咁見到都唔舒服

咁多自信撚

假膠下姐

真絲表示幾正

分界個位錯撚哂
轉下髮型師啦

出過街未

我估佢係cosplay催狂魔啫

會展頭

放過佢啦

好多人剪呢隻

成個會展個頂咁

柒撚到
利申 我係真係唔識你，無仇無怨，所以先幫你打格仔，你竟然會自爆真係柒到盡頭

其實都係睇樣。
叫ham佬整一尻樣型棍

好扁搞到個人好老
一開頭剪all back都係梳到咁
而家點都摷高佢學pakho咁青春好多

呢隻係咪叫油頭 ?

而家男仔唔興 all back
好似係興呢隻

兩三年前左右
比比鳥唔玩 all back
轉玩既下一隻頭就係呢款

想唔笑都唔撚得

個樣中上怕咩自爆
你個柒頭又咩頭

中上男神
我光頭

有自信都係好事既，但你知唔知你個問題係邊？就係你太有自信

真係自爆

個頭係咪剪得太短咋

好正個post 花生

擺明分界出事啦

唔識男仔啲髮型
即係要點分
Btw 宜家一街都係依個公廁頭

分界分得差

呢樣真 gel個頭都要比人批鬥

俾個示範你睇

阿中上男神 唔係求其頭頂中間分條界就算

自貼返先 勿相認

分界

我都覺得好柒
但係我係呢個頭
個髮型師又話用手掃 吹落去就得
下下個角好撚尖呀屌

唔似自爆喎 似識既人扮本人放上黎

之前個油頭巴打靚仔d 有冇興趣完全自爆

試吓攞少少另一邊嘅頭髮落去
好似top咁

額高表示gel唔到呢d頭

佢果d係拎左另一邊d頭髮？定係佢本身個位d頭髮好長 "cum"左落去jar?

人剪你剪

真係好柒 成街都依個頭 係你果個特別柒

洋腸先生 想俾人推爆你？

傻的嗎自爆

其實一產青都會有角
佢用上邊長嘅頭髮攞去另一邊
本來你向一邊撥哂唔去--》當係一九界
佢攞左另一邊變左做3 7 界

Btw
我覺得唔好太跟風
唔係個個都carry到剪到咁青
臉長嘅人真係可以考慮吓留2邊

點解冇人覺得係借刀

右下果隻最近磅
但鬼佬啲頭髮夠柔先得

呢煩柒碌頭 香港周街都見到啦

佢個頭係咪俾雞啄走左一忽？

Walking dead 俾人用鏟批左忽

那來的自信

屌拿星 笑死我
你唔係真係以為自己靚仔呀嘛
準備俾人笑到2046啦你

絲打係咪髮型師 介唔介意留個telegram 黎問你意見

繼allback之後又有新搞作

狗公出沒注意

成班自信柒頭係到自貼
真係好撚好笑

自己有研究吓姐
其實仲有個方法可以產青唔起角嘅
就係好似c朗個隻咁
跟頭型產 但前題係臉型要好靚
因為一般華人冇歐美人/拉丁美洲人果種咁深嘅五觀同咁靚嘅臉型
所以一般師傅都會幫你留角幫你修飾臉型

獻醜不如藏拙啦戇鳩仔

我只係想比人睇下正常個分界線係邊姐 有自信就po埋個樣啦撚洗cut圖咩

眉角對上個位
條友個個唔知乜撚野分界 個髮型師玩鳩佢

經一事長一智，係既醒目仔

樓豬個頭又係點 比人放上黎批評下 幫你打個格 唔係針對你

我覺得個重點係你影得唔好
應該由頭頂影落去㗎嘛

所以話啲髮型師真係好撚廢

定係佢自己亂鳩咁分咋

好撚型樓上果d

所以剛才已經補左張新圖 呢張又有燈打落黎整都好油好光，而且咩都無整就咁Gel，不能夠稱得上為油頭 只不過係我手快快想影張po上黎比樓主睇下條正常分界線 都預左會比人怒插 不過無乜所謂 笑完就算

肯定唔係啦個邊啲頭髮咁短

夠膽你自貼

行蚺蛇尖好威水

我都係梳side part 73

不過7果邊好快厚，the 晒落黎，成塊薯片咁

好想梳呢隻

有冇pakho 果種圖睇睇

曲線到咁真心有人覺得自爆

夠短咪冇咁易the，我講緊唔想落太恆gel嘅話

即管持呢張相同髮型師講下

真係好少見

你條廢柴
睇死你菠蘿山都行唔掂

呢個post笑到我痴哂線

我估我會似你咁on9

大額頭真係好撚慘, 成世整唔到呢啲頭

洋腸先生收皮啦 扮完當事人未

想像唔到佢點影張相

好搖似樓梯

屌你扮咩呀
想比人睇打字大家都明啦
再唔係上網搵圖
你睇裡而家比人圍插有咩為

我覺得似借刀
唔會有人自信到咁掛
如果係真佢應該無朋友
何況仲要揀張戴口罩嘅遮住佢個柒咀想扮靚仔打飛機
點知遮左半塊面都仲係咁嘅死樣
點搞呀巴打你

agger，如果唔係借刀洗乜係ig攞圖

係佢剪得柒姐 條界 界得咁上

乜撚野事

中上

張張都鬼佬圖
有撚參考價值咩

你地係咁難服侍架啦
前幾頁有人自貼(雖然係on9左d)，個頭唔係起角，個樣又唔係樣衰到影響市容，都被咁多人笑鳩

笑撚到

搵埋d 明星有髮型師幫手搞成粒鐘既頭黎比就死啦

做乜撚野姐你

吊喇星

話自己行蝻蛇尖先吹到個頭亂哂

宜家有撚分別咩

個問題係你剪柒左個頭呀

剪得呢種頭通常都靚仔

屌你老母

來內角角度

半個金正恩頭

個五p做乜鳩 無人屌？？？

好柒呀

做ig名都mk過人
係咪好想上位呀？巴打們幫幫手

我認係衝左出黎7 但係上網搵同多數鬼佬頭，同埋整得好casual，唔係油頭個種分界，所以先自貼 預左會比你地插 無所謂當買教訓

認真你便輸了

試過一次
柒到飛起，以後都係留返隻小角仔算

見證新一代中上男神

貼鬼佬有咩意思

完嗱?包花生都未開

讚下又話人
我好崇拜啲又靚仔又gel頭起角既山系男孩嫁

點都好自貼本身係件好事黎 俾個like巴打

笑死

人地柏豪BB都冇起角
佢呢張仲要起撚左兩隻角

成班垃圾 貼鬼佬圖又屌
跟本個髮型就係參考鬼佬
唔通貼醬爆啊
自己search都懶
柒唔怕認

話自己中上
真係睇得起自己，
好好笑

呢種真心型喎

邊度話自己中上 cap來睇下

中上怕咩自貼呀

碌前幾頁啦

其實個樣唔衰既
個頭比人講一講完怪撚左d姐😂😂

呢條友搵岩髮型師，正常好多，樓主果張果個人分既界攞得太多，之後其他位又唔齊，可能佢剪左無耐留返長應該會正常
其實髮型柒冇問題後返長d可能型返，我覺得樓主貼既果條友係carry到呢種髮型

呢張都係起角不過隻角唔係大舊無咁肉酸姐

都係柒

咁睇又幾靚仔

佢側面長返咪又係起角，屌
郭富城個種明明就好好睇又無角
啲人係都要追求起哂角既allback

因為用錯Pomade同埋冇用風筒同梳梳番個型

做乜鳩

認真 而種頭輪廓唔深唔好整
一般香港男人都係輪廓唔深 留陰會好d